有無手足試過見網友中伏

N年前約過女仔岀黎
本身見之前條女都好主動
問見到面會唔會拖手
又要我叫佢老婆
心諗咁進取
一見面，終於明點解佢咁進取
最後全程冇岀過聲
唔即走已經好比面了

比個建議心足
未見過面已經進取到仆街既女，真係要睇路

膚淺嘅世界

估到會岀現呢張相

太毒

係gp度有個男人名毒撚既成日話好憎我
點知出到黎見到係個靚女
家下仲做埋我女友
真係比佢呃得透